其實消防員無名牌尼樣野，勇武都可以扮消防。

消防員遮唔遮樣

白痴

會帶豬嘴

救護員咋嘛，幾時講消防員呀，睇清楚新聞先啦亂改標題